私怨上腦，黃洋達叫人洗劫蘋果日報總部？

句句有骨
使唔係咁小器

熱普城😂😂

又話幾年內收拾蘋果

無人會理佢啦

呢條垃圾
仲未明自己當年點解會比錢睇笑死朕

得罪講句
因為你當年on9

熱狗幾時出黎勇武抗共

佢哋好煩呀 幾時收皮

真係好撚煩
一見到5年前乜乜乜就九成係熱普城
煩過閪

冇賓周嘅廢物

算罷啦佢退出左社運就唔好咁多骨

夠薑就去搞人啲鐵票啦，係度搞自己友，冇撚用

黃洋達揚言超越《蘋果日報》(2014年12月12日 )

皇上又替松泰添煩添亂

當年睇過佢唯一一次選舉論壇
就知佢冇料到

前幾日先打哂飛機話不受傷、不被捕係自己提出
而家又推人去送死

唔好幫佢出位,由得佢自己出post自己柒

果陣中一 識閪咩

正解

去旅行抗共

高精密事件

1個鐘都係得4個LIKE,係咪已經無人會理佢

佢無叫人去死
佢去人去質爆佢仇家個場姐🤣🤣🤣

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

block 禍港左膠不了

上次七一又見到佢地出嚟擺檔，真係社運界小強嚟

原來有個咁既帖👍👍👍

過街老鼠

鄭松泰真係比佢累撚死
明明近期叫救過下義士

分化教主黃洋達

黃洋達好撚垃圾
成班熱狗都係

林鄭對葉劉熱狗版

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

過街 wfc

廢到呢
污染版面負皮由佢沉啦

4個like

點解仲有人當佢地係自己友
你當係三毛觀感就fit晒

智商你諗下班撚屌 究竟做過乜 就唔可能信佢地

1個鐘先得4個人like 既野就唔好扔上黎啦

dont make stupid people famous
我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

黃洋達仲未死咩

分化出晒名
收一收皮啦

黑歷史

熱血時報個fb收曬皮
條條片唔過百點擊次數

入黎睇番松泰啲黑歷史先啦

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

私怨撚成班怨婦咁

shame on you

屌，呢啲人，612，7-1又唔見佢出黎

民主派都有賣過港人
佢係有喺金鐘救人
我只係有果句講果句
我意思本身佢都頹
仲要比鳩達拉落多一野

呢條友見時勢可以對己有利，又浦出水面。

你唔係啊？你幾時見過佢搞建制啲鐵票啊？

唔洗理依條友

垃圾分化撚

期實用人力嗰朵選時已睇出佢用返做網台嗰啲鳩吹招數去辯論，第二次熱普城出選其實睇得出佢好懶，明顯明知泛民會攻佢佢都無做好預備，可能佢真係唔想贏啦。

重有面出番黎指東指西

又分化，好心啦 蟲泰會俾你搞死㗎

條垃圾仲未死咩

熱狗選舉論壇好片重溫

【杜絕分化】熱狗惡行 24小時輪流廣播 （2）

唔好屈人
七一有出黎籌錢

石丸真係同熱狗有仇咁

唔好踢爆人地啦!

我講緊熱狗達

佢個咩棟篤笑笑死朕究竟有無人睇。

講真, 佢同陳雲個堆都好小氣..而家國難當前, 仲私怨擺上面....
仲成日覺得香港人唔揀佢地係香港人既錯..

呢班人除左分化之外仲有咩用
勇武又唔撚見人 on99

幫佢澄清事實
如果唔係七一要數錢
一定會班過千熱血手足去幫立法會拖

仆街啦黃洋達

想知多唔多人睇

你已經得到應得嘅損失，我不補充了。

stop making stupid people famous

又唔係咁講呀
唱撚柒佢
好多00後唔知頭唔知路

佢都好撚多打手
屌佢老母 唱撚柒佢

當年熱時唔係咁。

世事一直在變！

有呀，網上屌鳩人唔夠勇
落場打卡就走

見個喼就話喼盾舉世無雙

咁事實上宜家政治人物啲口號全部都係攞佢嚟用

自從小圈子浮面 就一切都變曬

忠義嘅踢走曬 得返一班公公捧一個假皇帝

九東巴打 泛民票源唔使我哋後生擔心 捨棄黃達 票投快必 反對派多一個就多一個 一定要送快必入立會

事實

啱
樣樣嘢分番開

快必仲柒過鳩達
直至今時今日都仲係

點解慢必同佢差咁遠

其實黃洋達真係負資產黎，選親都選唔掂， 一次小票過一次。

松泰唔知仲有幾多政治本錢畀呢條廢柴燒😂

利伸： 上次投咗陳雲，下次陳雲出返嚟選我依然會選佢。

自稱萬人台
以前開livestream又唔咁開觀看人數就知咩事

可以話佢政治觀的確係睇得夠遠，但執行上做得柒唔識學似飯民咁包裝

可預見下幾屆立會班候選人一定會拎基本法2047嚟做重點議題，而呢樣野鳩達上屆已經講緊

都係咁話 call番陳澤滔選la
利申：投開泛民

屌你老味仲講
上次九東就係比呢兩條撚樣界撚晒票

黃洋達死咬城邦唔放

過左4年仲係一事無成熱狗時報

香港人唔配擁有XXX

唔配擁有熱狗佢地班撚屌

退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇→退出社運→老師又中→我出山喇...

失禮問句
反送中條友做過乜?

其實一直係咁，
當年佢係燒山做主持果陣，
幫過佢助選，
就已經知佢係一個頂級既閪人